收到風 有人話要取消體育台

籃球狗可以返玩具台 獌可以去動物台
咁我地可以去邊

Cc台囉

畜牲去飲食台

人地有軍火 巧京了

Jxxxxxx😘

佢地吾配有波台

取消咗咪仲大劑 放班癲狗出去公海😂

反啦反啦 要不是波台照顧連登

系時候林定第日矛左波台禾地去邊到吹水喇
Cc台定動物台好？

波台貢多垃圾，一早要取消拉

Agger

駁唔到

樓豬啲風收duck 巧慢-,-

梳囉

不了 會比人bin c

清高汁